班狗叫人譴責人係咩玩法？日日開驚謊會？濫捕濫用暴力 又打到市民殘廢 屌你老母 仲唔解散？

唔好咁啦
人地好落力扮鬼搞破壞
想求你地割少少比啲result佢睇

割你老母
邊個衝出黎割就係柒
你個名

大話會洗乜理？
唔睇唔洗嬲
只不過係雨傘時期技倆重用

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

直頭無視佢啦 根本變撚左邪教 專呃9班藍絲信徒

想厄淺黃啦
佢地知道啲藍先係no stake